//This file generated by SmoothLocalize.com

"%d Repetitions" = "%d 반복";

"%ld professionally designed challenges to tone and maximize fat loss." = "%ld 강화하고 지방 연소를 최대화 할 수 있도록 전문적으로 디자인 되었습니다.";

"(S)he Lifts" = "(그)혹은 그녀 리프트";

"30 Day Beginner Challenge" = "30일 비기너 챌린지";

"30 Day Bikini Body Challenge" = "30일 비키니 몸매 챌린지";

"7 Minutes" = "7 분";

"A great app for fitness challenges!" = "피트니스 챌린지를 위한 최고의 앱!";

"Advanced" = "숙련가용";

"All in one spot, anytime, on the go." = "모든 것을 하나의 자리에서, 언제든지, 시작하실 수 있습니다.";

"Athletic Training" = "신체 트레이닝";

"Beach Abs" = "해변을 위한 복근";

"Beginner" = "비기너";

"Buy for $%0.02f" = "$%0.02f 에 구매하세요";

"Cancel" = "취소";

"Check out this great app for doing fitness challenges. https://itunes.apple.com/us/app/id986580178" = "피트니스 챌린지를 경험하기 위해 앱에 대한 더 많은 정보를 https://itunes.apple.com/us/app/id986580178 에서 확인하세요";

"Day %d: %d Minutes" = "일 %1$d: %2$d 분";

"Day %ld: Rest Day" = "일 %ld: 잔여일";

"Error" = "에러";

"Error loading the exercise. Please try again." = "운동을 로딩하는데 에러가 발생했습니다. 다시 시도해주세요.";

"Error!" = "에러!";

"Facebook App is not installed." = "페이스북 앱이 설치되지 않았습니다.";

"Finish previous workouts to unlock this workout" = "다음 운동을 확인하기 위해 이전 운동을 끝네세요!";

"For beginners & intermediates." = "비기너 & 숙련가를 위한";

"Hey! Check this amazing app for fitness challenges. https://itunes.apple.com/us/app/id986580178?mt=8" = "https://itunes.apple.com/us/app/id986580178?mt=8 에서 피트니스 챌린지를 위한 저희의 놀라운 앱을 확인하세요!";

"HIIT Cardio" = "인터벌 심장 강화 운동";

"Home Workouts" = "집에서 운동하기";

"Hurray!" = "대단해요!";

"I hope Fit30 has helped you get in better shape! If so, we'd really appreciate a review in the App Store. Thank you so much!\n-Jay" = "우리의 Fit30이 당신이 멋진 몸매를 가꾸는데 도움을 주었으면 좋겠습니다! 만약 저희가 조금이라도 도움이 되었다면 앱 스토에서 리뷰를 남겨 주시면 감사하겠습니다! \n-Jay";

"Impress the Ladies" = "여성분들에게 깊은 인상 남기기";

"Instructions:\n%@" = "소개:\n%@";

"Intermediate" = "중급의";

"Lean Legs, Tight Tush" = "다리를 기대고, 엉덩이를 조이세요";

"Locked!" = "잠겨있습니다!";

"Make sure you enabled banner/alert in the Notification Center." = "알림 센터에서 배너/알림이 가능하게 설정하세요";

"Message" = "메세지";

"Most Popular" = "가장 인기있는";

"NEW!" = "새로운!";

"No" = "아니오";

"No equipment needed." = "기구가 필요하지 않습니다";

"Notification" = "알림";

"OK" = "네";

"OVER 50% OFF!" = "약 50% 할인!";

"Please help us out!" = "저희에게 도움을 주세요!";

"Please load this challenge again to enable the buy button." = "해당 챌린지를 다시 로드하여 구매하기 버튼을 활성화시키세요";

"Purchase this challenge to unlock it" = "이 챌린지 구매하기";

"Registration failed" = "가입 실패";

"Registration successful" = "가입 성공";

"Reminder for next day" = "다음에 다시 알림";

"Select" = "선택";

"Show me!" = "보여주세요!";

"Speciality" = "전문적";

"Success" = "성공";

"Sure!" = "당연하죠!";

"Thank you for purchasing All Challenges!" = "모든 챌린지를 구매해주셔서 대단히 감사합니다!";

"This device does not have the capability to send texts" = "해당 디바이스는 텍스트 보내기가 지원되지 않습니다.";

"Try Again" = "다시 시도하기";

"Unable to connect to the server." = "서버 접속이 불가능합니다.";

"Unable to load" = "로드가 불가능합니다.";

"Unable to retrieve price for all from Apple's Servers. Please try again." = "애플 서버로부터 모든 것을 복구하는게 불가능합니다. 다시 시도해주세요.";

"Unable to retrieve the price for buy all." = "모든 구매 금액을 복구하는 것이 불가능합니다.";

"Video URL is NULL" = "비디오 URL이 비어있습니다.";

"What feature would you like to see next on the app?" = "해당 앱에서 다음에 추가되어야 할 기능은 무엇이라 생각하나요?";

"Woohoo! Day %d is done. One step closer to asking out Siri ;)" = "오호! %d일이 끝났습니다. 시리에게 물어 볼 한 발짝이 더 가까워졌군요 ;)";

"Professionally designed challenge to maximize fat loss. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "지방을 최대한으로 연소시키기 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 운동은 빠르게 진행되지만 매우 효과적입니다!\n\n+ 30여가지의 운동, 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스\n";

"Ultimate Fat Burner" = "궁극적인 지방 연소";

"Professionally designed challenge to tone legs and butt. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 운동은 빠르게 진행되지만 매우 효과적입니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"Lean Long Legs" = "다리를 길게 기대세요";

"Professionally designed challenge to tone legs and butt. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 운동은 빠르게 진행되지만 매우 효과적입니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"Bubble Butt" = "풍선과 같은 엉덩이";

"Professionally designed challenge to tone legs. Day 30 will test anyone!\n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 30일 운동은 모든 사람이 쉽게 따라할 수 있습니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"200 Rep Squat Challenge" = "200 랩 스쿼트 챌린지";

"Professionally designed challenge to tone abs. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 운동은 빠르게 진행되지만 매우 효과적입니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"Beach Body Abs" = "해변을 위한 복근 몸매";

"Professionally designed challenge to tone legs. Day 30 will test anyone!\n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 30일 운동은 모든 사람이 쉽게 따라할 수 있습니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"100 Rep Squat Challenge" = "100 랩 스쿼트 챌린지";

"Professionally designed challenge to tone abs. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 운동은 빠르게 진행되지만 매우 효과적입니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"ABSolutely Killer Abs" = "복근을 완전히 만들어줍니다.";

"Professionally designed challenge to maximize fat loss. The workouts are quick, but highly effective! \n\n+ 30 workouts; pay $1.99 for lifetime access\n+ video guidance for EVERY exercise\n+ simple interface to keep track of progress" = "다리와 엉덩이의 집중 발달을 위해 전문적으로 디자인되었습니다. 운동은 빠르게 진행되지만 매우 효과적입니다!\n\n+ 30여가지의 운동; $1.99에 수명주기 접근\n+ 모든 운동에 대한 비디오 가이드\n+ 과정을 따라하기 위해 제공되는 간단한 인터페이스";

"HIIT Cardio" = "인터벌 심장 강화 운동";

"Push Ups" = "푸시업";

"Push Up w/Rotation" = "푸시업 /회전";

"Squats+Reverse Lifts " = "스쿼트+리버스 리프트";

"Crunches" = "크런치";

"Rocker Squats" = "락커 스쿼트";

"Russian Twists" = "러시안 트위스트";

"Roundabout Squats " = "라운드어바웃 스쿼트";

"Double Ski Squats" = "더블 스키 스쿼트";

"Alt. Knee Raise" = "알트, 니 레이즈";

"Plie Squats" = "플리에 스쿼트";

"High Knees" = "하이 니";

"Squats + Leg Raises" = "스쿼트 + 레그 레이즈";

"Ski Squat Jumps" = "스키 스쿼트 점프";

"Lying Knee Twists" = "라잉 니 트위스트";

"Sumo Squats+High Kicks" = "스모 스쿼트+하이 킥";

"Step Ups" = "스텝 업";

"Side Squats" = "슬라이드 스쿼트";

"3 Point Squat Hops" = "3 포인트 스쿼트 뛰기";

"Ski Squat + Double Pulse" = "스키 스쿼트 + 더블 펄스";

"Jumping Jacks" = "점핑 잭";

"Side Obliques" = "슬라이드 오블리크";

"Reaching Obliques" = "리칭 오블리크";

"Lunges" = "런지";

"Super Slow Squats" = "수퍼 슬로우 스쿼트";

"Pop Squats" = "팝 스쿼트";

"Squat Hops" = "스쿼트 뛰기";

"Basic squats" = "베이직 스쿼트";

"Tricep Dips" = "삼두근 딥";

"Jump Squats " = "점프 스쿼트";

"Pilates Leg Pulls" = "필라테스 레그 풀";

"Rocket Squats" = "로켓 스쿼트";

"Knee Tucks" = "니 턱";

"Pilates Toe Taps" = "필라테스 발가락 닿기";

"Triple Dip Squats " = "트리플 딥 스쿼트";

"Toe Touches" = "발가락 터치";

"Flutter Kicks" = "플러터 킥";

"Side Hip Raises" = "슬라이드 힙 레이즈";

"Heel Touches" = "힐 터치";

"BUY CHALLENGE ($%0.02f)" = "챌린지 구매하기 ($%0.02f)";

"BUY CHALLENGE" = "챌린지 구매하기";

"SHARE" = "공유하기";

"TEXT A FRIEND" = "친구에게 보내기";

"REQUEST A FEATURE" = "기능 요청하기";

"FACEBOOK" = "페이스북";

"UNLOCK ALL CHALLENGES" = "모든 도전을 풀어보세요";

"%@ VALUE, %d%% OFF!" = "%@ 값어치, %d%% 할인!";

